各位不如諗有咩不合作運動啦...

其實三罷個成效真係成疑，始終你到最後香港好多大公司都係中資公司，除非切身之痛，否則佢地就一定唔會響應嫁喇。
反而應該諗有冇啲不合作運動，資料補充香港政府收入主要由賣地所地，如果冇記錯係由地政署負責。

集思廣益

如果收費道路同隧道咁不再收費
市民是咪會開心？

機場 貨櫃碼頭

稅局因郵費不足拒收報稅表

稅局失敗